G鋒入獄後，下一個會到冰個

梁天椅 or陳浩天？
定是G鋒已經是最後一個

波亞掛

波亞係衰on9，唔計佢

689

賓科

me

想入去呃飯食？

蟲泰

yes

呢個自己人來，不會入册

豬蛇

一日民建連，一生民建連